尖沙咀站放火條傻佬依加點？

好似冇報導佢係生係死定比人拉左？
有冇告佢？

傳媒都好似冇咩跟進，到依家都唔知邊個放火

你傻架？

我係傻既話你都唔多似正常

終於有消息

死link

便宜咗佢